【Happy retirement Rosicky】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCLXXI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Rosicky

Arsenal legend Robert Pires, Manchester United star Ashley Young and current midfield maestro Santi Cazorla are among the famous names who have their sons enrolled in Arsenal’s Hale End academy

Rosicky~~~~
What a start for Arsenal
最後1-0完場

2016年夏天正式離隊，只可惜在當季的收咧戰裡，捷克人並沒有被雲加列入大軍名單，使其僅能穿上槍手的風衣和普通的運動鞋，緩緩的步入酋長球場，接受大家的掌聲。當然，球迷們其實更希望路斯基，能夠穿著球衣和球靴上陣，作一個最完美的告別，但這一幕最終沒能發生。

時至今日，仍有不少的阿仙奴球迷，認為雲加欠了路斯基一個完美的告別式。

唉

Diu
俾你搶先一步

幾時跟隨偶像既步伐一齊退役

屌你老母死老野

溏心風暴都講阿仙奴

老嘢欠路斯基一個完美告別

阿仙奴新七號再臨

JJ都退
老野幾時退

Arsenal and Everton to hold transfer talks with Steven N'Zonzi as Sevilla midfielder arrives at Gatwick Airport to visit his son in London

Arsenal and Everton will hold talks with Steven N'Zonzi after the Sevilla midfielder flew into London on Tuesday evening.

The former Stoke star was pictured walking through Gatwick Airport wearing a backpack, while a man pulled a large suitcase alongside him.

It is believed N'Zonzi is in the capital to visit his son, although the Premier League duo will take the opportunity to discuss a move with the out-of-favour Frenchman.

卡叔個仔好勁

告別戰係斯巴達對阿仙奴就好了

5 things every Arsenal fan wants for Christmas this year... including Alexis Sanchez and Mesut Ozil to sign new deals

1. Alexis Sanchez and Mesut Ozil to sign new deals
2. Alexandre Lacazette to get 90 minutes
3. Thomas Lemar to join in January
4. Manchester City to lose a game
5. Jack Wilshere to finally fulfil his potential

有告別戰咩

雲sir有苦衷

mirror食撚屎啦

包皮買左fm la?

我鳩噏

未呀
等後日特價
仲玩緊FM17

WILSHERE: I WANT TO BE HERE

Speaking exclusively to Sky Sports News, Jack Wilshere opened up about his Arsenal future...

"I said before I was even playing in the Premier League this is where I want to be. This is where I see myself in the future.

"Whether I will be or whether things sort themselves out we’ll see in the next couple of weeks.

"But I definitely want to be here, I’m enjoying my football and I love playing in the Premier League now and I want to help Arsenal get to where they should be.We just have to sort things out and I’m sure that will happen in the next couple of weeks and it will be sorted.

"The biggest thing for any footballer, and even more so for me because of the games missed in the past, is that you are playing. Apart from that, there’s small things to sort out but as long as I’m playing then I’m happy. I’ve missed too much football and I just want to be playing really."

曾經路斯基沒有半點傷

Ta-da! The full terms of Kevin De Bruyne’s new contract.

- Paid in euros due to Brexit
- €10m signing-on fee
- €230k per week basic
- €300k per week after extras
- plus other bonuses (win CL/PL/Balon d’Or)
- will be finalised early January

最難其實應該係5

Chances

Santi Cazorla‏ @19SCazorla

It was an honor to play by your side and share great moments, top player and incredible person.I wish you all the best my friend and I hope to see you soon.#rosicky

Arsenal have contacted Bundesliga side Mainz for French central defender Abdou Diallo, according to RMC.
係咪個新球探推薦個個

認真，搞返個告別戰啦
話曬都係名宿

RJJ + Cazorla + Ozil / Fàbregas
如果呢三核同場，有無得同疤當年個三核揮

0防守中場線

JJ

雲加

3 真係幾大機我覺得 Monaco 今年咁虧

唔好玩啦...

送都唔要啦咁廢

啱晒啦嚟我廠打返起

都係ff 下

我玩緊了

Goodbye Thomas

我知

我要

LEMAR PREFERS LIVERPOOL MOVE

Monaco star Thomas Lemar would prefer to join Liverpool rather than Arsenal in the January transfer window, reports The Independent.

雲加效應係咪收左皮？

冇左好多耐啦

柒頭利仲好過阿記

一早收左啦 仲係以前不敗、點石成金果個咩，依家淨返個文塞老野咋

以前係阿狗騎撚住猁狗，山狗先揀阿狗唔揀猁姐，依家人地有歐聯踢，調返轉啦

London >>>>> livepool
不過 go pro 教攻擊球員勁過老野

係你條女同外母面前咁講丫

都唔見得雲加教後防球員教得好過高普，又咪係靠球員自己能力

Chambers, holding呢兩個有潛力既依家變成點

全世界都認同啦
你問下佢住 london 定 liverpool 呀

高普算老幾牙 下場就見真章

其實我地後防人腳好過猁 10 倍

靠球員能力 又無戰術都拎第五係咪代表球員好撚勁

Rosicky!!!!!!

我地人腳有前四啦
好過熱利
同軌差唔多

Arsenal's handling of Mesut Ozil, Alexis Sanchez deals 'disgusting' - Ian Wright

Arsenal legend Ian Wright has slammed the club for letting the contracts of Alexis Sanchez and Mesut Ozil run out, calling it "disgusting business."

俾人三殺左啦已經
下場都贏唔到，今季同前四又遠左一大步

下場最緊要咪俾個25仔擦到入球助攻

係呢度個個都話沙卡=水貨
藍斯=垃圾 走場狗冇經驗 伊禾比垃圾
比爾連冇助攻能力

賽前見到出山狗可以熄電視

@路狗

雲sir仲當山狗愛徒

【愈諗愈唔明】權威媒體公佈百大球星第41-60位：般茅前鋒位列第59位

合共公佈40位入選年度百大球星的實力戰將之外，《天空體育》再公佈第41-60位的球星，而一如預料的是，在列的20名球員當中，再出現一些讓人意外的名字，其中包括般尼茅夫前鋒祖書亞京治。

雖然現年25歲的祖書亞京治，是般尼茅夫的進攻核心，但這名挪威射手的名次，居然會高於協助車路士勇奪上屆英超冠軍的柏度？至於一眾排於61-100內的球星，像簡迪、迪基亞等人，均不比祖書亞京治出色嗎？實在讓人摸不著頭腦。

第41-60位如下：

60：柏度（車路士 / 西班牙 / 前鋒）
59：祖書亞京治（般尼茅夫 / 挪威 / 前鋒）
58：基奧特（阿仙奴 / 法國 / 前鋒）
57：魯爾加西亞（畢爾包 / 西班牙 / 中場）
56：卻奧斯（皇家馬德里 / 德國 / 中場）
55：菲臘比（馬德里體育會 / 巴西 / 左閘）
54：莫拉達（車路士 / 西班牙 / 前鋒）
53：米希達恩（曼聯 / 亞美利亞 / 中場）
52：丹尼爾（巴黎聖日耳門 / 巴西 / 右閘）
51：施古臣（愛華頓 / 冰島 / 中場）
50：堤亞高艾簡達拿（拜仁慕尼黑 / 西班牙 / 中場）
49：達史特根（巴塞隆拿 / 德國 / 門將）
48：尼恩高蘭（羅馬 / 比利時 / 中場）
47：普巴（曼聯 / 法國 / 中場）
46：咸錫（拿玻里 / 斯洛伐克 / 中場）
45：高拉洛夫（羅馬 / 塞爾維亞 / 左閘）
44：艾斯巴斯（切爾達 / 西班牙 / 前鋒）
43：奧達文迪（曼城 / 阿根廷 / 中堅）
42：奧巴美揚（多蒙特 / 加蓬 / 前鋒）
41：恩莫比利（拉素 / 意大利 / 前鋒）

專登log in入黎同路jj講句bye bye

實鏟草

哥狗都係靠球員能力，一係你就好似哥狗咁教親隊隊都無限金錢，大部分位都有一線球員去fit你套理念，冇就貫到有，一係就要變架啦，變一套fit呢班球員能力既戰術出黎

李城咪靠戰術拎冠軍，唔通阿狗果年人腳差過李城？

廢撚事你話李城黑哨先嬴到，4424都係戰術ok?

Jack Wilshere wants to stay at Arsenal and hopes a new contract can be finalised soon

"I definitely want to be here," he exclusively told Sky Sports News ahead of Arsenal's Friday Night Football fixture against Liverpool.

"I'm enjoying my football and I love playing in the Premier League now and I want to help Arsenal get to where they should be.

"We just have to sort things out and I'm sure that will happen in the next couple of weeks and it will be sorted."

Wilshere's Arsenal career has been hampered with injuries and he made his first Premier League start since May 2016 against West Ham earlier this month.

講真我真係想知今年個戰術係做緊咩

Arsene Wenger admits Arsenal are prepared to make January additions amid Thomas Lemar links

Reports in France suggest Gunners will make another bid for Lemar next month.

"You do not imagine that will we will change 10 players in January," Wenger told beIN Sport, football.london report. "It is 90 percent that it is the same squad.

"If we can find some additions to strengthen our squad we will do it. But we have a big squad, I think we have players of quality. We need just to stick together and fight as we can until the end of the season.

"I believe that we have to be faithful to the players we have at the moment."

屌講親呢句即係又要等藍斯歸隊
打幾場之後有一場踢得好少少
老野又吹奏話買乜撚野人姐最強之人已在陣中

你唔明白 就吊到你明為止

老野話有前四當贏左啦
無前四搵鬼黎咩

VARDY 馬列斯朋友隊

轉會post又見到域總

呢一年都睇少左
見到七號仲係正選雲加仲係領隊已經唔想睇

逐個逐個位計，阿狗果年大部分位都勁過李城啦，又唔見係阿狗拎冠軍

定係要冇批評過夏卡、藍斯、比爾連既人先有資格講阿狗係靠人腳先有第五？

已經冇以前咁狂熱 睇港超都冇阿狗d波咁西咁悶

又要威又要戴頭盔

港超一向高汁

我琴日入場悶到想嗌回水
之前睇港隊肉緊好多

想同大家探討下生命嘅意義，你地覺得自己嘅人生應該係點？條路要點行？如果你十年後就會死，你覺得自己完成咗生命中最重要嗰part未？

琴日果隊平均英冠水平對人地正選贏到當賺左

禾上年去睇對西布朗，我基絕殺，成場又悶又靜，平時係電視聽到果d chants冇人唱

睇辛祖妹下妹下都好過睇山狗

我睇水晶宮基佬蠍子腳入波咪又係靜到仆街

果時係Heathrow等上機

呢度手足個個去過英國挽.....

原來琴晚motm係張伯斯

少d上黎9up
打份pt都夠你去喇

好

之前睇 fa cup 肉緊好多
對 everton 4-1 果場
3-2 hull 個 final 我喺 emirates 睇 screening
激動到
成世都會記得

平凡是福
過得一日係一日

"At least [Ozil] is putting in a shift to help the team win points. But Sanchez you might as well recoup whatever money you can in January because he does not look interested."

- Ian Wright on Ozil and Alexis Contracts

快賣

魔佬放咁多正選

自膠,原來lkk係後備上陣

車狗絕殺

bristol 應該頂唔住

sky 講波佬話換咗 10 件
對面就 10 件 outfield weekend 踢足

BRISTOLLLL

GOALLL

19000

想問4強係咪重新抽籤？

49000

yes 而家抽

我地對布里斯托plzzzz
等車對鏝

包送爺爺入決賽敬老啦屌

我估保送曼城

而家即刻抽咁刺激？有結果未

瞓咗冇睇 皇者獌4強對咩

訪問緊 bristol
啲球迷衝晒落去同啲球員自拍
好激動

有無link睇抽籤

絕殺個 7 號係阿仙奴 fan 嚟

抽中鏝軌繼續出個垃圾3工兵陣應該都係等輸
睇下老野有無籤運抽到呢隊筍野

好想知

抽左十世，我廠未就係對布里斯托城

Wowwww 堅嫁？

眼訓得滯，睇錯😂

on9

摩連奴: my thoughts are they are a bit lucky

摩連奴:
I repeat we hit the post twice

摩連奴: some of us just see this as another day in the office, some of us don't even want to be in the office
米希達恩 898

就快抽籤

感謝文字直播 等你講結果

Drawing soon

抽幾支籤都搞成半日既😕

Chelsea vs arsenal

布里斯托plz

City vs bristol

唉屌 雲爺爺又4大皆空

上面係咪有人估中係抽中鏝
一月打3次車

算啦比你抽到 bristol 都係輸比鏝

Me
應該 minimum 三冠王

MNF Extra: How defeat to Tottenham sparked the tactical shift that has transformed Liverpool's defence. | @ghostgoal skysports.tv/V8tutK

真系保送鏝

今年真係保送鏝
歐聯好簽 而家連盃仔都好簽

同習大大一樣，由內到外都要嚟真，
務求盡善盡美冇漏洞

幻幻踢車仔 就算入到決賽都要比鏝屌打

一個唔小心拎埋R聯

橙 飛機杯都入唔到決賽

失眠

仲有一日先完sem

都未踢
而家班副選勁過正選，唔使擔心

以前用幼齒+ 巴迪斯達入決賽果年好熱血

49000強陣都輸

今年太多次選餓緊波

反正再攞唔到歐冠位既話
聯賽杯,FA 杯俾你贏哂都冇意思

諗唔到兩個英撚杯出正選既理由

話唔定最後要棄英超博歐霸添

個league cup真係好核突！

慢連

When Man Utd played Pogba, Rashford, Martial, Zlatan and Lukaku and still lost to Bristol City.

望到個標題有一刻以為係【Happy retirement Wenger】
開心到我差d跳起身

Arsenal will have scouts at Toulouse Vs. Lyon tonight. Fekir & Alban Lafont among the talent.

打包thx

Arsenal & Manchester City are monitoring James Tarkowski with a view to bidding for the Burnley centre-back next summer. [Times] #afc

摩連奴說。「我只會在絕殺對手才會慶祝，有時你要成熟一點，腳踏實地。」

Arsenal and Man City are monitoring James Tarkowski with a view to bidding for the Burnley centre back next summer....A move to City would have obvious appeal for Tarkowski, although he may find regular first-team football easier to achieve at Arsenal.

🤦

Klopp: “The biggest improvement and potential [with Oxlade-Chamberlain] is being involved in goalscoring situations. It is unbelievable but he was not asked for this too much in the past. If you watch Arsenal in the past, their two decisive players were Özil & Alexis.” [Times]

高普教進攻了

1.Lemar prefers Liverpool move to Arsenal
2.Van Dijk dismisses Arsenal's approach for him
3.Oxlade-Chamberlain refuses 150K p/w & leaves for top 6 rivals Liverpool
4.2 of Arsenal's best players Sanchez+Ozil refuse new contracts & likely to leave on frees

Arsenal status declining

要幾折墮先會靠張狗做decisive player🤦🏻‍♂️

The League Cup counted as part of Jose’s Treble last year. Suspect it’s not quite so important this time...

天氣又涼左，係咪同獌輸波有關？

折墜得過雲加到呢刻仲想靠燒山？

王者獌留力打R聯呀 英冠都輸

Mathieu flamini‏ @mathieuflamini

Great friend, great man, top player, best memories !! Good luck for the future. See you soon my brother . #legend #arsenal #football #premierleague 🙏🏼🙏🏼

又要返工了

聯賽盃幾時再抽籤？

抽左啦我廠對轟
決賽先對鏝

抽完啦清
對軌

第一次做官方會員

Handbook張大合照右上角整個圓圈卡蘇拿證件相

哥仔無恥到 拎左聯賽仲要爭埋盃仔

唔整Niles

好似死撚咗咁

今季主將梗係有份影相

同盡快輸一場一樣

-3-

半日姐

全日牙

橙牙頂埋呢兩日啦

依家嘆完早餐再慢慢返去開工

呢兩日都冇野做

最後兩日

明尼

禾刀巧hea 下晝公司party

年尾邊有job

ryo蛇之後休息幾耐牙

我推薦嘅一定勁

高普讚阿仙奴無所不能

「阿仙奴是一支完整的球隊，無所不能，他們可以轉變踢法，對我們以長傳進攻，不論哪位球員上陣，都是一支強隊。我們要有最佳的防守演出，而且當有空位出現，就一定要把握。」高普（Jurgen Klopp）在周三的賽前記者會上表示。

利物浦最近踢法稍有轉變，比之前更注重防守，高普表示：「我們是一支以進攻為主的球隊，但不代表會讓對方有很多空位，球員要努力防守。老實說，這不是甚麼改變，球員要留意不同情況，不只是後衛，而是所有球員。」

或者因為防守進步，高普坦言在1月未肯定會不會簽入新後衛：「當我們守得好，我很開心，當我們守得不好，我不開心，但我不認為解決方法就是增兵。我是利迷，但不能以利迷的心態去思考。」

「蠍子王」基奧特被球迷挑機

【體育】阿仙奴射手基奧特最近被球迷挑戰，要在他面前射入真正的蠍子腳入球。

基奧特（Oliver Giroud）上季英超對水晶宮的蠍子腳入球，為他贏得2017年的國際足協普斯卡斯獎。不過，有一名球迷Gile就在twitter挑戰基奧特，指其蠍子腳入球不太正宗，因為沒有雙腳都踢中皮球。

英國一家博彩公司就邀請了Gile，以及另外3名球迷，去到阿仙奴訓練場挑機，讓Gile向基奧特展示正宗的蠍子腳入球，而施治更自動請纓把關，前鋒拿卡錫迪則做觀眾。經過數次嘗試後，Gile終於成功，但其實要多得施治放水。

Gile表示：「這個挑戰比我想像中更難。說真的，基奧特真的是傳奇球員，我決定數個月都不再玩twitter！」

相關片段：

尾班車未完場就開 利迷點返歸？

【體育】利物浦周五作客大戰阿仙奴，預計有大約3000名球迷隨愛隊南下倫敦，但當晚由倫敦直達利物浦的尾班火車，在比賽未完場前已經開出，一班利迷如何是好？

阿仙奴鬥利物浦的前列大戰在本周五上演，對於一班南下親身支持愛隊的紅軍球迷而言，這個安排實在不當。事關維珍火車宣佈將在這日罷工，部份火車服務將會受到影響，利迷們要出發前往倫敦，難度已經提高；而倫敦路面交通一向繁忙，在周五的傍晚時份就更加混亂，因此利物浦會方在官網在賽前向擁躉發出溫馨提示，呼籲他們當日提早出發。

不過，先不論比賽戰果如何，利迷們完場後心情也未必會好。皆因今場波在當時地間晚上7時45分開波，完場時間就肯定在9時30分之後；這日最後一班由倫敦直達利物浦的火車，卻早於晚上9時07分開出——即是比賽還未踢完，尾班車就已經開走了。當然，球迷們還有另一選擇，可以乘搭11時離開倫敦的班次，但中途要在曼徹斯特等候3小時，最終到翌日早上5時30分才能抵達利物浦。

既不想轉車呆等，又不想通宵駕私家車回家的，也許會選擇在倫敦逗留一晚，畢竟比賽在周五晚舉行，相信大部份人翌日都無需上班，就不必趕著北上回家。

買埋ben mee

Lemar is thought to prefer a move to Liverpool over a switch to Stamford Bridge or Arsenal. (Independent)

Arsenal boss Arsene Wenger says there is a 90% chance he will not add to his squad in January. (BeInSports - via London Evening Standard)

撚狗

痢子話流料

抵啦 谷住道氣又無得走

Arsenal midfielder Jack Wilshere believes he can earn a place in Gareth Southgate's World Cup squad after proving he can still cut it in the Premier League. (Daily Telegraph)

Arsenal midfielder Aaron Ramsey was one of several players wishing Tomas Rosicky luck in retirement. Ramsey wrote on Instagram: "Good luck Tommy in the next chapter of your life. It was a pleasure to play alongside you. Thank you for all the good times & I hope to see you soon!"

爆廠

每日郵報：利物浦大炒阿仙奴6球 3千名利迷於倫敦通宵慶祝

星期五會點出？
拿
山 燒 垃圾
殺 牛
叔 夢 啞 廢柴
間諜
有無得變？

有
山同垃圾掉位 變左

唔想再睇佢cup大位 好撚癈

原來獌比廢隊踢左出局

叔變夢
夢個位變細
最有可能咁出

人地進攻勁過阿狗

屌! 點踢
仲諗住會對Bristol

今年有暗湧

你問雲加啦
佢係你老婆張床到

雲加原來like黑森林

聯賽杯仲係要打兩回合

是旦啦 搭程巴士就到 當比後備操

我廠放舊屎落場都夠贏啦

好想睇nelson教訓法比狗

訓住入決賽

域視清盤了

反基又柒

link??

原來我獌比人補時5分鐘絕殺
補成5分鐘係人都入啦🤦

自行申請清盤

好彩用nowtv

據法庭文件顯示，樂視香港已入紙申請清盤。

內地網絡巨頭樂視自2015年攻港，在香港成立LeSports HK樂視體育。其後投得香港英超及NBA (於OTT平台) 等賽事之獨家播映權。不過，近期多次傳出資金鏈斷裂，今次樂視香港申請清盤，未知英超轉播權會否受到影響。

今年11月，樂視體育出售世界盃播映權予電盈（0008）旗下的nowtv及viutv，至本月初則傳出樂視體育裁員200人。

000631

獌狗

摩連奴賽後出席記者會時簡短道出輸波感受，期間5次以夠運來形容布里斯托城晉級，言談間顯得不服氣：「對手有點兒幸運，但那是奮戰得來的運氣。所有人都等待我們入波，所以他們是夠運。己隊兩次中門框。」

然而他不失風度恭賀對手：「不過他們表現很好，這是足球美麗的一天，一支低組別球隊勝出，他們重大的一天

We had possesion, but they were lucky

上報了~

好彩就到期

sd 錯

又話盧卡古專恰弱隊廢隊既
後備入到黎波都入唔到

仲有個乜柒呂布第一次正選

AirXXpply：600萬以上嗰d都係樓換樓嫁喇，而家情況係上左車既人一邊供樓儲錢，一邊細屋搬大屋

大才子

5分鐘補時係人都入啦

琴晚係台北dup骨個台妹

Mad to think early in the 2013/14 season we had Özil, Cazorla, Rosicky, Ramsey, Wilshere, Arteta and even Flamini all playing at a high level. Compare that to our midfielders now.

黃金中場

幾場大敗

酋長球場發現有老鼠

Ozil岩岩黎果季阿狗食左半季春藥，半季後就收撚左皮

呢季有兩球彈彈波先印象咁好姐
講攻力同15/16一樣咁鳩

唔識波收嗲啦，有彈彈波>>>>>>>>>>>>入波>>>>>然波牙

[img][/img]

上季冇彈彈波最鳩 前4都冇

77球75分
好過哂15/16 14/15

數據當飯食

上季對強隊輸九成

Ozil第一季？
近年最失望係呢季
季中榜首，之後睇住佢柒

藍斯個季都好撚勁tim

我最失望係李城個季 大好機會都贏唔撚到
絕殺李城之後諗住有機 點知即刻連輸幾場

個季豬腦下半季都唔知do what
跟住山狗復出之後就正式

睇翻琴晚Bristol city 啲配合好睇過阿

有邊隊d配合會差過阿狗 下下都要上腳望下先敢傳

阿狗而家無人識one touch
最後一個係JJ

又串山狗

唔係冇人識，而係隊波好似冇夾過咁，一做呢d就等於送個波比人

山

反山人人有責

雲加仲當山犬係寶

呢排無哂人
個個都回家了

有牙
執野加聖誕同條女去邊

得ME真毒留守

一間同路狗食飯

比牙蛆感動到
回家了

巧凍唔想打字

果季係雙殺李城，係衰自己on9

基佬唔識入波

陳晚分左手

衰未買拿卡

禿鷲仲未off？

終於

恭唔恭喜你好牙？

無番去呀今日

係屋企做

咩事

mk又可以食女

冇哂心機了....

不了

大波妹

踢得保守 pass完又唔撚move

人生然家都要戴帽

我戴過兩次啦

會唔會考慮寫故講下 雖然都好多

Swansea sack Paul Clement

FIRST TO LAUGH LOSES! | Bad Christmas Cracker Jokes

開心過咪算囉
你都出過軌,仲想段關係有幾長久

咩啊，呢個再上一個黎

今次分手原因係帽定係放佢走

獌年專注歐聯

可以咁講，我唔否認

[member]Cow過個啦 /member]

唉屌你老母彥祖密都唔識加

個加密fail

曼城出2000萬買山

我地倒貼2000萬放佢走啦

我是廢紙，我係垃圾

Too late la

PSG同曼聯都可能搶，應該再多啲都唔奇

雲加同佢一齊躝plz

Psg 要山狗做乜 幫屁馬做翻譯?

認真psg已經4 5隻翼啦 mbappe neymar draxler lucas di maria

打中場吊波俾屁馬

正前掛

要買既夏季一早買左啦
應該都係等免簽山狗

睇完呢半季有冇強隊肯要佢

draxler黎阿狗
盧卡斯去中超
咁計落又唔係好多翼

屌 返工

Ok

拎山狗交換啦
最多唔洗psg補錢

快 貼錢換

法甲先入多利馬一球

黎到就唔同講法啦
新重心

牙milk 邊個都反 點搞牙

買我，擺水貨踢無山狗季初個位，賣埋住烏都得

你咁撚玻璃 再加埋阿狗軍醫
26歲退休都得啦

cls，我俾車撞都唔傷啦

想睇

聽日唔入阿post了
準備比鳩普炒

準備要推返張倫伯個po 了

喱入阿po唔好岀公海先岩牙ching

保蛇

勁個TVB D戲

今年利記最佳收購:張伯倫

準備比張狗帽子戲法

狗竇都唔翻 唔睇連登算

Tomas Rosicky’s message to the Arsenal fans

Tomas, you’ve taken the decision to retire. How do you feel?

It’s a very difficult decision to make, because if you do something for such a long time and you love it, it’s very difficult to leave it behind you. It was very difficult but I also feel it’s the right decision. My body has been telling me for a long time that it doesn’t want to do it anymore, but the mind was always there to win, to keep playing and to keep pushing forward. We have a winter break here which lasts the whole December. I’ve been starting to prepare for spring and I just felt that I didn’t want to do this anymore. I felt now is the right time to do it. I have to deal with it now because it’s not as easy as everyone maybe thinks it is.

You’re finishing your career at Sparta Prague, where you also started out. When you look back with a bit of distance, do you think you’ll be pleased to have finished up at your boyhood club?

I think it’s a great story that I finished at a club where I basically grew up. It was the plan for me. When I knew I was leaving Arsenal, there was only one place to go so my decision was to come back or to retire. I didn’t want to do anything else. At that time, it fit the bill. I think it’s a lovely story for a very young guy from Prague who spent 16 years abroad to go back and finish the career where he started. It’s a nice story.

Of those 16 years abroad, you spent 10 at Arsenal: 246 appearances, 28 goals, two FA Cups and many memories that stick out…

Yeah, absolutely. For one last time, I would like to take this opportunity to thank everyone at Arsenal Football Club. For me, it’s a fantastic club and it was always an honour for me to play for Arsenal. I always had a special bond with the fans. Every time I played, they knew that I was playing for the shirt. I always played for the shirt because it was an honour for me to represent such a great club like Arsenal. One thing is for sure, I’m a Gunner forever.

We imagine part of the reason they loved you so much was because of your record against Tottenham. You really seemed to love playing against them and scoring against them too…

I always understood the meaning of the derby because we have a big derby here in the Czech Republic with Sparta and Slavia. Later on I played for Dortmund against Schalke, which is similar to Arsenal v Tottenham. From a very young age, I understood the meaning of the derby and that helped me as well when it came to the fans, because I was able to score some lovely goals against Tottenham.

Three goals against Tottenham, all brilliant in their own right. Have you got a favourite at all?

I have to say I very much enjoyed all of them. They were all special goals, not only because it was in a derby and meant so much to the fans, but as well because those goals were simply great goals!

During your decade here, we won the FA Cup in 2014, by which time you’d been here for eight years. You played such an important role in extra-time of that final. That must have been really special for you…

Yeah, that’s what I wanted - to win a trophy with Arsenal. There’s a regret that we didn’t win the Premier League, but after such a long time, it was a great moment. For the fans as well, the connection between the players and the fans that day was absolutely amazing. I’m repeating myself but I’ve enjoyed every minute playing for Arsenal because it’s an amazing club. I always loved to play for Arsène Wenger and for his vision of how football should be played. It was absolutely great.

冇錯 等多半季就免簽
邊有隊咁戇鳩

個兩隊都唔緊張錢嘅

個兩隊run得咁好仲買隻9c9做咩

Duncan Castles@DuncanCastles
2016年12月1日

Arsene Wenger bins League Cup again. Jose Mourinho takes his team to the semi-final again.
One manager who always aims to win.
#MUFC #AFC

psg有的是錢
唔明啲手足擔心啲咩
同埋迪士拿要出場時間去打世盃
走是必然
是相信爺爺

我知就唔使係到9up啦，有報紙講個兩隊想買咋

可惜達斯拿要的都是錢

然後你第一場斷腳點算

14萬鎊週薪夠做啦

張九零有無得倒戈？

山+禾份人工比佢囉

教訓牙狗

好期待見到張九零比我地完封

剷草已ready

我期待張九零完封山狗多d

人地hat trick比你睇牙

on9
人地出高美斯都夠封你山狗啦
駛乜大材小用到用張九零封你山狗呀

原來域子是俾燒山燈死

等睇我地張伯倫玩弄你地個垃圾後防啦

扭過晒全隊 入空門

張狗=爺爺棄將

Tomas Rosicky: Of the 147 players to attempt 25+ dribbles in the 2009/10 Premier League season, only Alex Song (86.5%) had a better dribble success rate than Rosicky (78.6%) #TBT

返黎阿狗到教

Song

own goal

狂歡三寶

下場大勝吧~

痢粉

We asked Arsene Wenger if he would be worried playing Ainsley Maitland-Niles against Mo Salah and the Liverpool 'fab 4' - He was pretty adamant in his response.

Tactical master

Raphael Honigstein told ESPN that Özil wants to stay at #AFC and believes he will eventually extend his contract with the club.

Raph believes #AFC will offer Mesut the extra wages he & his advisers were looking for initially. He also thinks the links with #MUFC are not credible.

= chambers vs montero

開始有9up 消息話敢帥回歸英超教史雲斯

grimaldo 係賓菲嘉呀
邊到係阿仙奴呀

山狗係阿仙奴去psg 呀
邊到係疤呀

由琴日睇到JJ都掛靴，到而家都好傷心

Luke Shaw 當年普捷天奴教幾勁依加買rose
達美安踢national team幾勁，但係獌又唔勁

我都係，佢D pass and move

你即係話daddy唔識教防守啦

Man said Paul Pogba's haircut costs more than the entire Bristol City squad. 😂😂😂

Manchester United fans: "We could have beaten Man City if Paul Pogba was available"

couldn't even beat Bristol City with Paul Pogba 😂😂

睇到我r曬頭

人地要你show respect牙

Just imagine if Spurs were in City's position and Arsenal were in United's position. How flooded would the media be, there's a huge power shift in Manchester yet the media still try to justify their arguments on how Spurs are the best team in London

Wenger says #afc's 4-0 defeat to Liverpool in August will hurt "for the rest of my life" and hopes Ox gets a good reception on his return to Emirates Stadium

張狗一拎波即刻噓爆佢

我都有 但上年靚啲 有不敗哥季既postcard

聽晚5：0有120倍
可以買一舊水玩下

兩回合計反cup高普

yes
爺爺又然

6分

Speaking in his pre-match press conference ahead of the trip down to London, Klopp explained why the France international was such a big loss for his rivals.

"I am not sure there are a lot of similarities," he said when asked about what the two clubs have in common on the pitch. "Against us most of the time Giroud played against us, even if he didn't play the game before and the game after!

"That says a little bit about the style Arsenal are choosing against us very often. But they are a complete football team, they are able to do everything, switch and change styles. As I said, against us it happened that they played a lot of long balls to Giroud."

Wenger has admitted that the injury his striker sustained in the cup win against West Ham was a bad setback for the player who faces a spell on the sidelines while he receovers.

"He cannot play," said Klopp, as reported by Liverpool Echo. "So that will mean they will change a few things maybe. But they are able to create, they will have a strong side whoever will play. It means a lot of good, good footballers on the pitch.

一直比人睇穿...... 一百分鏟草了

Maitland-Niles vs Salah and why Debuchy should start over Bellerin - Arsenal talking points

老野唔會收起比狗
聽晚收起比狗出迪保治既話我賣左層樓去佐敦派哂成副身家

差不多冬至 一早一晚還是有雨

BREAKING: Bayern Munich announce signing of Hoffenheim striker Sandro Wagner until 2020

United fans have gone from “We are capable of greatness this season” after a few 4-0s to “Well at least we didn’t have to lose to City twice in the semi finals”.

不知幾多次 改組分拆全力去試
獎盃竟不如 二線隊伍收成時

屌拜狗

我地可以攞獌狗三冠王
飛機盾 聯賽盃 歐霸

歐霸難

易過聯賽盃

邊個黎

有啲似上年飛機盃 又係打車鏝

Please Stay

Mustafi條柒頭皮幾時傷好

聽晚復出

準唔準㗎

等睇又走場

@MF

Geoff 冇講

收工

Giroud doubtful

召喚新 MF 包皮

豹叔先係 包皮死開啦

佢放假新聞架

= same as MF

炮縮高汁過 MF 咁多

淨係樣都＞包皮

可否出Sead同Debuchy

駁唔到

對利記 牛奶屎眼準備

季初我寫

//他朝要滑跪將東家重創//

係時候兌現

歐霸有邊隊勁過曼城車路士

多蒙特馬體會

兩個盃都拎唔到

唔覺今季呢兩隊比得上曼城車仔
下體會差啲歐霸都冇
多仔今年食哂屎

阿狗條後防咁撚廢，輸比下體多毛毛唔出奇

同kxxxxxx食飯 岩先佢係街一野撞低前面個阿叔

學daddy玩小三冠

我聽到個呀叔好似撞到骨折

好大隻

有無人知4強幾時抽籤

歐霸

#AFC | Arsenal are interested in Burnley defender James Tarkowski, Man City also looking at him.

無阿狗知黎做乜

獌岩岩出局果個

有阿

Transfer News: We've made contact with FC Mainz to sign their 21-year-old centre back Abdou Diallo this summer.

近期物色咁多中堅

抽左啦琴日
軌牙

Marco Reus on Rosicky:

"He was so unlucky he had bad injuries because he would be one of the world's best players. He used to be phenomenal. I copied everything about him, right down to his sweatband"

Buy reus la diu

鏡報都9up睇中祖記Rugani

打車仔

新七號

飛機盃都然唔到

新 rjj
玻璃人

If Walcott leaves, who will you want Arsenal to sign to replace him?

佢既技術level其實好top
奈何多傷

好心依d低價值飛機盃一場過啦 仲要分兩回合

Lemar

Draxler

Wenger: Jeff

Wenger on if he has concerns on starting Maitland-Niles vs. Liverpool: "No, nor with Kolasinac. Both of them are quick & strong & good." #afc

直頭殘廢添啦

Sell Hill dog and Walcott for mahrez or Lemar

「尋漫畫」返去小學 強姦條女 殺朋友

連漫畫都話毒撚真係好恐怖

禾子如果真係連sprint都會痛，咁一定冇人肯接手機

Canal+ report that Alexis and his agent were in Paris on Monday to discuss a potential move to PSG in January.

躝

山狗去到做後備？

140k中型球會都好吃力

已經唔係人工既問題，係個身體已經唔岩職員足球

野心愛囉
阿狗成日 J 個 usmanov 個 business partner 開水喉

Burnley’s James Tarkowski banned for next three matches. Accepted FA charge for violent conduct but appealed length of ban. Independent commission rejected appeal. More on #SSN

暴力型

屌你牙

Xhaka 2 號

Burnley’s James Tarkowski banned for next three matches. Accepted FA charge for violent conduct but appealed length of ban. Independent commission rejected appeal. More on #SSN

哥狗食足daddy咁耐

lennon

波蘭廢鋒支持嘅勁野

人地客觀講事實姐，
好似卡叔/Reus 個d根本傷到唔應該再踢

講真爺爺已經好比機會佢,又肯加人工,係禾仔自己唔生性,咁多年都唔穩定,如果佢唔係咁後生就來阿,佢一早比人賣撚走左

養左十年雲加都算係咁

上季隊波咁頹都踢翼入 19 粒啦
仲要 343 之後基本上冇得踢
會唔會係差到唔岩職業足球呀
Dllm

卡叔咁老點同
就算 reus 次次出返黎都有貨交
使唔使 retire 呀

講真，咁傷落去第時老左有排受，佢繼續踢係對佢自己唔好

Is Lucas Perez better than Welbeck? Yes.
Is Lucas Perez better than Walcott? Yes.
Is Lucas Perez better than Iwobi? Yes.

Will never understand why he was sent out. He is one of the few players in our squad who can finish, cross and work hard. Baseless decision.

世紀大冤案
Welbeck依加workrate好似低左
Walcott前途不明
Iwobi只得靈機一觸既過人

Lucas搵空位同射術都好好，段速又可以好快

事實 lacazette > perez
Welbeck, walcott, iwobi 肯做後備 perez 唔肯
Giroud 做 sub 又有 impact 過 perez
比佢走好正路

如果話因為要踢343搞到佢發揮唔好,呢樣我同意,但今季好多時佢自己靠跑動搵到好多機會,但又入唔到,根本就係把握力有問題,(你自己都識講佢上年入左19球,明顯改善左射術)又或者應該話佢因為冇左聯賽正選,佢開始冇心踢,輕視歐霸同其他盃賽,導致把握力下降,咁呢種心態係咪應該要改下呢

咁牛奶仲玻璃啦
呢啲野邊個知
Rvp 玻璃到咁最尾都有兩季啦

佢140k，點解要賭係佢身上？

Perez唔肯做sub
記憶中好似話fight for 正選
不過近期welbeck Iwobi都無impact
Giroud direct competitor 係Lacazette
Perez計實力應有一席

一個sprint唔到既球員點岩踢職業足球？下下慢跑？

就算係glo有呢個問題我都係咁講，對事唔對人

仲要算老，寧願要義和B好過啦

冇話佢發揮好喎
係 og 講到佢職業足球員都不如咁
把握力佢不嬲淨係好過黑 B 啦
同埋其實宜家冇人交直線比佢都唔啱踢啦
就算 laca 都係狂喺前面做 run 冇人比
隊波宜家個踢法攻擊球員根本會食哂屎

如果我入了議會，即使只餘二十個人，都會出事。講一句好坦白的說話，如果今次表決將法定出席議會的人數減至二十人，而當時我在議會，你猜我會怎樣做？我好坦白講，我是議員的話，我會拿武士刀在議會亂砍亂劈，激烈過世界上所有議會，令日本人也要驚訝。你要去到這一步，才保得住香港僅有的民主制衡......」 ——陳雲

下季返黎頂山狗個位
直頭打正選

Everton boss Sam Allardyce wants to offer Theo Walcott an escape route from Arsenal and tie up a deal for Sevilla's Steven N'Zonzi. (Source: Daily Mirror)

之前二手貨隊西咸都好似有傳過我禾

有跑呀
冇得好似以前咁放同快姐
宜家都 cut inside 多啦
反正冇人比直線

仲有華西

熱狗籌款三十萬唔知有無咁多傻仔去課金

冇話一定要留喎如果 stick with 343 都冇佢位
不過冇你地講到咁垃圾囉
英超翼梨講佢效率算高啦

但射術極飄忽

講 class 山狗高佢幾班啦 ..
要買人頂起碼搵個國腳啦

英人九成唔會出國

收皮啦你

想講佢如果真係痛既話，繼續踢只會對佢自己差，除非好似黃威咁植入左d野，可以拆，拆完就唔痛，唔係既話跑一次痛一次咁有咩意思

都冇辦法
佢有 laca 射術後生應該去左大會喇

依家d傳中直頭斬埋出畀

卡拉斯高

但係已經唔岩佢踢

冇咁自然姐
K6 都要 keep 住食止痛薬踢啦
好多足球員都係咁

係呀不過未買返隻翼之前放走埋佢
要轉 433 點玩
買到隻 top winger 放佢走冇所謂呀

利馬，卡拉斯高，馬列斯，你地揀，我比錢買

買我得唔得

幾多

老實講,就算有直線比佢,我相信佢都唔會把握到,一係射中守門員,一係送比觀眾,如果只有比直線佢至可以令佢入波的話,係抵屌

Cls 玩膠玩到

FM

咁你講哂啦
前面冇人走位又屌
有人走位冇人交又屌淨係識走唔識扭
之後一句比到佢都一定射唔入啦
哈

9 up 勁過呢度啲手足

FM買Lemar啦

呢度都係扮痴線，陳云係堅痴線

扮㗎
佢選果陣啲 public debate 正常到

果時有食藥

問題係佢對住一D唔強的球隊,都交唔到功課,呢下先令人失望,季初我期待歐霸係可以比禾仔一個機會去證明自己有能力爭正選,但最後結果係點,大家有眼見

同浸差唔多
Create 啲 soundbite 講啲痴線野
不過 fail
仲成日屈係雷動玩鳩佢

On9, 雷動一開頭已經冇當你熱狗、本民青係自己人，雷都淨係雷到泛民d票，關雷動撚事咩

李卓人都話可以賴雷動，本土派/熱狗根本冇得賴

歐霸咪又係多數 343
上場對 Bate Barisov 1g3a 咪又係冇人理
講真盃賽除左 wilshere 有啲野睇有邊個有表現呀

Yes 加上雷動個 impact 根本好細

以前都覺 但開始發現網上先係真正既佢

Club legend, Emmanuel Eboue's young son, Mathis, snubbed Chelsea for Arsenal and is currently on the books of the Hale Academy.

Wenger has already likened him to Gilberto Silva!

愛不愛 junior

呢度啲手足 9 up 都好痴線啦
出到社會個個談吐得體成功人士咁

又唔可以話細，只係對結果冇乜影響

港島最後一席差d比雷動雷撚死左tanya啦 d人真係聽雷動講投哂落羅冠聰度

都係既
不過太難有效配票

返埋今日開始放

佢有入波有助攻點會冇人理,如果場場有波入或者有助攻,咁佢係值得聯賽有正選的機會,而且作為一個係阿踢左咁多年的老大哥,講經驗講技術,應該要表現得比其他年青球員好

Ryo蛇又請食飯

同掌心雷比差好遠
User base差咁多

不過依家投邊個都一撚樣啦，布都冇得拉了

Fm買左馬列腺

基佬咪又係咁沉
場場入波助攻
正選果班都唔得啦

Yes 其實已經玩撚完

基老可以係聯賽後備出場救世,禾仔得唔得?

講個笑話你聽：必死的覺悟

唔知
好耐冇出過
Bench 都冇

Thx

C Sun
禾會c sun

不過其實人越大越明你好難 expect 人下下 sacrifice everything 去換 nothing

張居正，楊漣？

大家抗爭之前我就知

食左幾千銀

如果坐係度/玩鎖鏈叫必死的覺悟，咁教主以前佔領主席台叫乜野

年初一果班人就真係必死的覺悟喇 一係你就咪撚吹咁大啦，話我地有行動升級咪算，必死的覺悟

係柒到爆

好高級

Ryo 出遣散費成10萬 佢請我地

RICH到

楊漣算係嘅，不過張居正都算係咩

唔叫

仲信路狗

Thx大佬

你問下自己敢唔敢係會死既朝堂玩幾十年先，
唔係下下死左先叫必死既覺悟，
佢係有覺悟地同你玩。
我可以出個講張居正史既post唔走數，但我講完你要拎返意大利史條史，ok?

G持

聽日last day好 興奮

貢多人一齊食既

Partner 問我睇唔睇 arsenal vs liverpool
即刻 say yesss

3丁油 食唔哂 我打包返去孝敬媽媽

咁好人

等緊佢 reply
好似係極好既位黎

好，頂龍再走數

牙奶又笠水

你pm自拍比我，走數我擺上黎，deal??

@路狗

路狗post返牙奶張兩米巨人出黎

睇愛隊比人強姦，好咩？

ok

有錢人同窮撚既分別

我地上網搵link睇直播，禾清partner就請佢坐靚位

係咪想我po OG真人相

你tg我

幾時又偷拍左禾牙吊你奶 =.=

終於開台 可以工作了

冇你tg

仲未覆我
是咪有第二個人攞左

上網搵咪有=.=

屌你fm谷咪有

嚇死咩=.=

Yes

po 就 po 啦咁多野講

Post你條女

查b

屌比人搶左

呢個明明系禾女朋友嚟

達哥

我跌左身份證
有冇巴打知去澳門用passport得唔得

去拎行街紙囉

唔得

原來屈福特甸尼坐過監

邊個叫屈福特甸尼

Debuchy on his Arsenal future: "I want to leave, to find a new challenge in January. The fact I'm playing well will give me opportunities."

Debuchy: "We'll see if there are good opportunities in the transfer window. I'm open."

Debuchy: "I was really close to Nice. I met Julien Fournier [Nice's CEO], and I also met the coach in a hotel in the city. We talked a lot. I passed tests to reassure them, and everything was great."

Debuchy on Nice: "I was waiting for them to get back to me, but they never did, not even a little message. I was very disappointed but it's allowed me to play very high-level games with Arsenal again."

個甸尼

Jeorge Bird‏ @jeorgebird

Coquelin and Iwobi back in full training.

Alexis Sanchez is still a part of Pep Guardiola's plans but Man City may wait until the summer to sign him on a free transfer. [Sky, BBC, Telegraph, Guardian]

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO

Big news coming out of Holland as Ajax have 'temporarily removed' head coach Marcel Keizer and assistants Dennis Bergkamp and Hennie Spijkerman from their duties, with immediate effect as talks continue over their dismissals. #Ajax

咩事

人財兩失

快d失plz

快啲躝

United Of Paris‏ @UnitedOfParis

Déjà pisté par Arsenal l’an dernier, Guedes a récemment fait l’objet de discussion entre les Gunners et Jorge Mendes.

Already tracked by Arsenal last year, Guedes was recently discussed between Gunners and Jorge Mendes.

取代山狗

Ajax's press statement: "The club's leadership finds there is inadequate confidence in them to fulfill the ambitions of Ajax. The disappointing sporting results have also contributed to this decision."

Ajax press statement: "With Dennis Bergkamp [member of the Technical Heart, the decision-making core group at Ajax], there is also a difference in opinion over the implementation of technical policy."

Bye

Dennis Bergkamp has been fired from his position as assistant coach of Ajax because of disagreements over their technical policy.

過黎阿狗啦

我係山狗都強留阿狗然後summer free transfer更高人工

又咪比雲加趕走

喺 ajax 幾麻麻

傾轉會班人換晒,可以破冰了

Yes
Signing on bonus
發發喇

但依加join mc or psg都穩袋一冠⋯⋯

Sky sources understand Manchester City are still keen on signing Alexis Sanchez, but may wait until the summer to make their move for fear of upsetting the balance of a squad who boast an 11-point lead at the top of the Premier League.

It's understood the player is keen to rekindle his relationship with Pep Guardiola, having worked with him at Barcelona, and would welcome a move to City in either the forthcoming transfer window or at the end of the current season.

都唔差在呢半季啦
簽字費可能有成千萬鎊架

City have already been in formal contact with Southampton regarding Van Dijk, not least to ensure they avoid a situation like Liverpool encountered last summer. (@TelegraphDucker)

利迷子

點睇都係去鏝好過去猁啦

Quiz: 10 difficult questions on Giroud's 2017

🗣 "You're Coutinho."
🗣 "You're Firmino."
🗣 "I don't know who you are."

張伯輸
冇人識你喎

yeah not a problem it's fine

對完我廠剷草就識架啦

Commentator 1:
Sanchez.... arsenal on the move now
Still sanchez, arsenal has committed men forward
It’s 3 v 3...
He’s lost it!!!
Commentator 2: he’s got to release the ball sooner, his link-up play is just not good enough...
Commentator 1: liverpool on the break now... Coutinho...
Koscielny tries to pull him down..
Referee says play on
Still coutinho... on to salah...... he has firmino with him.. what’s he going to do...
OX!!!!!!!
Alex oxlade chamberlain!!
On his first return to the emirates
As a liverpool player
Scored an absolute beauty
A brilliant counter-attack goal followed by a brilliant celebration! You can see how much it meant to him..
Arsenal nil, liverpool one!!

禾清

6c係唔同啲

爺爺

睇得多個腦成日自動有 commentary 啲聲

我睇得多AV...

啪啪聲

The dates for Arsenal’s Carabao Cup semi-final double-header with Chelsea have been confirmed.

The Gunners will first travel to Stamford Bridge on Wednesday, 10 January. That game is exactly a week after we take on Antonio Conte’s men in the Premier League at the Emirates.

Arsene Wenger’s men will then host the Blues in the second leg on Wednesday, 24 January. Both games will kick off at 8pm.

If we beat Chelsea will play either Manchester City or Bristol City in the final on Sunday, February 25.

Dennis Bergkamp sacked as Ajax assistant by former Arsenal teammate Marc Overmars

Read more: tlks.pt/XBWBqb

Overmars 炒佢

黎教阿狗啦

笑撚左
季初話唔賣山d人呢

我轉軚了

拎基奧特聯賽同禾比
一個出左三場四十三分鐘
一個十五場出左三百六十一分鐘
其實冇可比性
雲加為左山狗犧牲晒基佬禾仔
同埋歐聯席位
老懵懂到生癌上腦

更甚
佢可能斷送緊基奧特最後一次大賽機會

今日可以休息了

快啦

23:46

聯合迷基迷禾反山

等睇聽晚我張剷草羞辱阿狗

一掂波全酋長球場噓爆佢

Hi

等緊steam特價

後日出去買人中

原來已經 5 年前
啲人走哂咁濟
淨低既
禾 (賣）
基（賣）
燒（free transfer)
奶（free transfer)
卡叔（退休）
梅（退休）
藍（唔續約）
得返 K6

FM18得75折

都要照買

yes

75折算唔算抵

ok啦
下次優惠要等到夏天

唔洗拆

開始放假
耶誕

夏天都差唔多出19了

The EFL has confirmed Video Assistant Referees (VAR) will be in use for both legs of the Carabao Cup semi-final between Arsenal and Chelsea.

想抱住OG過呢個聖誕

仆街
motorsport manager d setting好複雜

個 mk 架妹今次剪得麻麻

架妹

呢度剪頭髮都係架仔穩陣

今晚吾是有阿狗咩-,-

屌女屌到傻左
天日牙

-_-

搵架仔剪木村頭
禾清一定好靚仔

發夢見到阿狗贏利狗6：0

係真既

尋日又發夢見到沙拉洛賓咁入，即係點

你轉左撐猁

晚晚都夢見猁

猁存在 禾深深的腦海裡

求下你地唔好再改撚得利 殺利阿呢啲自信柒名

你咁講姐係挑引人改呢d咩啫

猁好嗎

我同利迷ok fd 子嫁
阿利聯盟

你賤種狗黎

有預感再被大炒出多首會歌

大家想聽咩歌

你侮辱左啲狗

今晚場波難得聖誕大戰6分波
冇d 火藥味好悶

有冇人出公海挑起下火頭?

未食飯未有氣力

=.="

下個po 開I don't know who you are 囉
不過好似太長

幫手燈起一百分

係咪今晚凌晨開波

Welcome back the Ox

學楊岳橋畀d器量啦

【I don't know who you are】阿17-18吹水區

-,-

返左香港未呀？屌左女未呀

迪保治近日接受媒體訪問時一再表示，希望在1月份離開阿仙奴。

他亦強調不明白為何尼斯在夏季會放棄他，也沒正式向他通知，事實上他已準備體檢...

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

狠心d留到季尾啦

橙

屌笑到醒咗

咪盲反-,-

1 yellow away from a lovely Xmas 😎
Joe Allen
H. Arter
Steve Cook
Jack Cork
L. Dunk
Jonny Evans
Idrissa Gueye
A. Herrera
H. Kane
Kompany
D. Lovren
Fernandinho
Milivojevic
Glenn Murray
Allan Nyom
J Puncheon
M. Rojo
Alexis
Tommy Smith
Adam Smith
Vertonghen
Wimmer
Xhaka
Ashley Young

雲加嘆受壓致忽視小將

【體育】執教了阿仙奴21年，領隊雲加最為人津津樂道的，就是把很多小將培育成為球星。

從早年的射手安歷卡、中場法比加斯，到現時陣中的中場韋舒亞、翼鋒伊禾比，都是雲加（Arsene Wenger）在自家青訓，或是從其他球隊的青年軍一手提拔出來。他表示：「我一直很注意阿仙奴的青年軍。在近10至12年，我被逼花更多時間在一隊之上，因為傳媒現在的要求太巨大，這是我所失去的事。」

「不過，我仍然會留意，因為這是我在這份工作之中，其中一個最享受的部份，就是給予年輕球員機會。」他強調青訓的重要性。

有人成功，當然也有人失敗，雲加坦言他操縱著青年軍的生殺大權：「最終，我會決定他有機會，還是他或者不能成功。」

唉，就快又聖誕了，又要一個人過

而家1隊嗰幾個後生仔都OK

伊雲斯拒續約 西布朗擬1月斬倉

機會黎啦

換走場狗

原來今晚踢

#metoo

唔好黎

有無人9up好悶

你轉科未牙

聖誕去邊玩

去愉景灣

唔想出街

星期五放假

唔洗陪女?

要

係屋企屌足全日

想訓下

之後你日日訓都得啦

28號之前都無得訓
好彩推左份工 唔係28岩岩就開工

下年訓足一年

我都想

冬眠

luh去食ikea

咁你幾時返新工?

1月中

早上約7時，深水埗石硤尾邨美山樓對開行人天橋，一名姓黃19歲男子跨過圍欄墮下，頭手腳受傷倒臥10米地下，仍然清醒，途人發現報警。救護員到場將傷者送院。

警方調查指，事主是新移民，女友在內地，疑女友提出分手，他不堪打擊跳橋自殺。

路狗未來

以為係大陸仔 除左女友果段

放雷狗幾時又放雷

淚b

大家想要伊雲斯 雷斯定高柏尼
三個刀起風了

雷斯≧甘賓尼≫≫≫≫≫≫≫≫≫≫≫≫≫≫≫≫≫≫≫≫≫≫≫≫≫≫≫便雲屎

原來場波今晚踢

今晚唔訓都會睇
支持爺爺

雷耶斯

Wenger on Oxlade-Chamberlain:

Wenger said: “Is he sure of a place there? You are sure of a place nowhere.

“In a big club you have big competition with some good players. That is absolutely normal.”

But Wenger admits he did not want the England midfielder to leave.

He said: “I offered him a contract to stay but in the end he decided to go and we just had to try and get the best possible price.

Wenger on Oxlade-Chamberlain: "You can’t be a big player, sit in your rocking chair & say, 'I do not want to fight'. It doesn’t work like that. Every player has to fight"

爺爺發火

Oxlade-Chamberlain on Wenger: “You can’t be a big manager, sit in your coaching chair & say, ‘I do not want to fight.’ It doesn’t work like that. Every manager has to fight

爺爺劏隻猁狗做冬

半夜西波贏到幾會係0
而且依幾場都踢得唔好

馬會開打和

張狗屌你老母

新謝四識做既就招牌式跣腳報恩
做人做狗自己揀

倒戈滑跪

另一招牌 40多碼 右腳腳面拉西 剷草嘴鏡頭慶祝

不可有多次

屌
又贏唔到利

係草場都攝幾塊刀片比佢任剷

唔理咁多
買一舊水然5：0
支持爺爺

識波

我利必勝

今晚用咩做標題?

比利吊

唯利是屠

利是躺

idunknowwhouare

今晚等睇張狗一掂波成場人噓爆佢

WelcomeBackTheOx

wel你老味咩
隻狗走左仲welcome

剎利阿

前度帶條新仔返黎泣泣樣樣

猁都on99

吊痢都廢事

話猁on9怕猁嬲

高普入雲

有女

成班9c9

#youtoo

Steam聖誕都係要195蚊

山狗吊猁

即買先

Happy retirement Ox

好平姐

已買
下次特價等得黎都完季啦

Ryo蛇送隻比me ok?

對你黎講195同260有咩分別

復活節

仲有10場

我一出就買埋Editor
為既就係賣走我山

今次比我想像中平得少

官方editor唔得？我記得係有送埋database editor

editor都買
我用核武算了

我係FM 入面再比幾十蚊買
我都唔知

借住5舊水黎買驚

捱多半日

典解steam冇fifa買

In Game Editor 買左呢個就唔好玩了

一有人大傷就即刻改

FIFA係 Origin架…

#metoo
買黎擺

ea

呢樣反而無用
我玩阿狗長期要用幼幼
班友好易傷
今集阿狗留人賣人續約都難搞

PM迷普有fifa18送

今晚槍殺猁

fm17開始續約都難啦
個個都獅子開大口
但係其他隊d球員又唔會架喎

第一季拎返個聯賽+FA CUP冠軍+歐霸，第二季拎r聯就ok了，我之前一路玩阿狗都要玩到起碼第2季先買到big name，第一季就買既話會比人嫌棄

踢歐霸緊係冇人黎

今年仲要好多主力開始完約
續完人你仲會無錢買人
第一季續完燒 買隻翼已經變窮撚

我成日用核武改返低d人工

呢到啲青話阿狗好有錢架

17都係咁啦，我都未買18

10月個時已經PM左

貢就吾巧挽了，不過我17續山狗同ozil都續到275k/week, 米8果d都成200k/week

人工上漲果part過唔到公平財政，比人罰左錢

好奇一問其實17 + in game editor 係咪等於 18
淨喺玩過手機版fm 其實電腦版係咪唔洗年年買

有無咁撚窮

我都係琴晚先買
最近玩緊屈福特
不過其實玩邊隊,最後都係買返嗰d人

我不嬲都窮

個個人工都高到唔合理

Engine唔同，ai都唔同

聖誕同女去邊

山狗同ozil都拎過金球獎 好難唔係呢d價

試過買33歲C朗，佢要500k/week

18玩法多少少野
玩落就會知迫宮場面會出現
玩阿狗可能好少少
隊中無乜大佬
其他隊有大佬你郁錯人就

轉左engine咩
我淨係知而家都好多bug

矛牙，係香港食吉野家邊爐咋，聖誕禮物都冇買…

禾9up，ai唔同左就應該係真既…

手機版買過16 17
佢話engine 轉咗但係我feel 唔到有分別

17已經多左球員扭計
續完約冇幾耐又要加人工
有d球員冇出一排又唔開心
唔敢想像18變成點

百幾蚊打個乞痴都無左啦
買隻18黎玩下啦
一年除返條數都係幾毫子一日

可唔可以一日對住我打幾個乞痴？

外夫

其實我唔係好重視場波點踢
17都係場場幾十下射門一半中龍入得一兩球
冇幾耐又有d on9野

FM係咪好難上手

Fm 有database editor未?

手足吾巧貢離地拉
個個好似你咁有米咩

og又比屋企同條女榨乾牙

我玩17對住強隊一定打防反，成日都全場<5次射門但嬴波

d highlight全部都係比人禁住黎屌

不嬲都係咁窮，從來冇有錢過

多野set囉
你睇開波既實明佢玩乜既
都係簽下職/球員,整戰術,整訓練姐
一開始玩強隊好易上手

一出果時應該有埋，但要額外係Steam Download返姐…

見到啲外國嗰啲用啲英甲打歐聯覺得幾霸氣

我都係帶阿狗+港隊，帶港隊好撚有挑戰性

之後玩到悶就開始帶傑志，再悶就求其搵隊港乙帶到上去踢世冠

玩般矛果啲都易玩啦
Wilson又係入球機器黎
再低入球率都兩場入一球

玩過一次港超唔想再玩了

少比賽，好撚悶，仲要好多時港隊比賽會同港超撞 試過港隊踢東亞盃外圍賽定東亞盃，同亞冠撞到正一正

希望阿狗今晚有必死的覺悟

係
如果你d球員係國家隊大戶你就收皮
一個足總盃+一個唔知咩盃
又多rule
要出香港人,非亞洲球員好似得兩三個quota,唔比輪換太多球員

Liverpool have scored at least three goals in each of their four #PL matches against Arsenal under Jurgen Klopp, scoring 14 times in total

對上4次對阿狗入最少3球

之前次次傷中堅殘陣

今次d中堅唔傷不過廢

高普一直都睇穿雲加
太predictable

隔離office個女仔都走

間公司就執

終於完撚咗sem

出色

會唔會遲咗小小

殺猁阿

細梅今日出到 ?

靜啦

想教訓下隊西波

阿狗=西波

你睇先算啦

好期待今晚出坦克定牙叔

踢咁夜點睇

太夜，不了

好多假阿

樓上混種狗

收嗲啦 你鍠軌雜種

咩年代呀仲捧我車
而家緊係捧曼市雙雄😎

迷哥

係垃圾毒撚先睇阿dog

獌鏝熱痢轟拜疤鍠蛆迷路過

張狗 冼撚死啦

死痢狗躝啦

邊隊贏就捧邊隊

梳囉

不撐利了

收左工 打機直落睇我廠收皮

出硬Sead

如果肯出Debuchy就好了

今晚就有得睇

牙坦

Sead似後備多啲 聯賽盃打足90分鐘

Alexis Sanchez: Man City boss Pep Guardiola still keen to sign Arsenal striker
By Simon Stone
BBC Sport

賣唔出

3點幾開波 依家至4點 打十個鐘打到訓著左啦

老野對高普鍾意讓賽
相信今晚又出閪陣

佢斷腳斷到企唔到

It is understood City think Arsenal believe keeping the former Barcelona player was a mistake and would be willing to do business next month.

However, with Guardiola's side 11 points clear at the top of the Premier League, there is a feeling bringing in Sanchez then may cause disruption.

City and Arsenal agreed a deal for the striker in the summer, but it was dependent on the Gunners replacing him.

When they were unable to sign Monaco forward Thomas Lemar, Sanchez's move was scuppered.

It is felt he still wants to work with Guardiola and, despite interest from Paris St-Germain among others, would join City at the end of the season, when he will be available on a free transfer.

With midfielder Yaya Toure's contract expiring in the summer, Guardiola would like to sign a defensive midfielder, a central defender and another attacker to take him through to the end of the 2018-19 season.

Talks have taken place over Southampton's Virgil van Dijk, while West Brom's Jonny Evans - who City were keen to sign in the summer - and Real Sociedad's Inigo Martinez are possible alternatives.

阿狗正負球數11球

今晚變+16

曼城真係痴撚線

今日冬至- -?

今晚雲加唔坦我跳呀

係呀孝順仔

咩ec =。=
我單身狗24號毒留家中

比文尼/古天奴強姦

你陳晚食反打包比媽媽食，讚u孝順je…

係ryo蛇好人

今晚中場殺卡＋牛奶兩條血性撚執行家法
教訓25狗

上半場2紅牌

上次人地出can都搶到你一棟都無

今集FM整埋咩社交圈子

快點賣
30m

難D 人地唔上當

Xhaka果d叫魯莽

Flamini果d先係血性

又大隻又靚仔又好人

跑速都唔同🤦🏾‍♂️

冬至收工

張狗依d反骨仔預左打橫抬出去

比左封500蚊利是我

今日放4點

last day today?

yes ref letter都比了

貢好既

請食飯

送FM 18

仲有無生產力

又食

無撚用

唔開post了 怕死

開啦

同痢做冬

叫返 撚得利啦

You go I need rest